叫雞慘遇臭鮑女神 乾嘔3分鐘續戰

上段 10:00 開始睇....好笑到仆街

回帶西

sor9ly lo 新會然

笑死